3台就到期，sales 請入，轉台/續約

用緊3 ，2月到期，搵緊6gb - 10gb，4.5g plan, 轉台/續約都得，最緊要平

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

同求